大衛雷爾斯大大力踢鳩沙拿

仲要係咁扯佢手拉佢起身

係咪唔知沙拿有舊傷??

陰濕到呢

最衰都係拉狗

再見

化身拉莫斯既電欺

北京電視機將會係晏飛路球場重現！
講緊你班死利狗啊

沙拿宜家膊頭動作好唔自然